支那微博:人工肝可治肺炎

唔明肺炎關腸臟咩事
求醫護專業人仕解畫
定係班友又玩語言藝術

好似話隻病毒除左ATTACK肺仲會打肝同腎

解毒？
咁都得咩病都醫到啦

好似係免疫系統攻擊自己個肺個樣野用呢招避

人工肝+人工肺+人工心
problem solved

人造人

吹埋晒啲垃圾，人地第日傻仔日本之類睇左當真就害死人。

轉出了ICU，轉入墓園了

結合中醫藥治療

真係成功都無用
要用極大量資源

感染太易
人數太多

做樣宣傳比大陸人睇

好多死者係免疫系統反應太大
開咗攬炒，但自己身體捱唔住死咗

呢樣人工肝係令攬炒模式唔好開
然後慢慢靠藥物幫自身免疫力清病毒

係支那，個人工肺係假既

越多呢d好消息即係中共越冇橋

市面情況解釋晒一切

直接移個膠肺落去啦 一定養唔到病毒

中共個底花到通常講咁多好消息=大伏

將成個肺切走換人工肺咪得？

佢都係想水人出黎返工啫
大陸人唔知有冇咁蠢

咁要整埋人工腎先得
因為人造人要腎者之石

我淨係留意到「四抗二平衡」，好撚柒。
支那真係好鍾意呢類嘢，咩「十二五」嗰啲